可唔可以以後集會遊行 （都唔好帶耳機同埋要攝衫）

如果吾系 一律當狗打

推

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？